# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Model\Notification

## Parent: [\YooKassa\Model](../namespaces/yookassa-model.md)

### Interfaces

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Model\Notification\NotificationInterface](../classes/YooKassa-Model-Notification-NotificationInterface.md) |  |

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Model\Notification\AbstractNotification](../classes/YooKassa-Model-Notification-AbstractNotification.md) | Базовый класс уведомлений |
| [\YooKassa\Model\Notification\NotificationCanceled](../classes/YooKassa-Model-Notification-NotificationCanceled.md) | Класс объекта, присылаемого API при изменении статуса платежа на &quot;canceled&quot; |
| [\YooKassa\Model\Notification\NotificationDealClosed](../classes/YooKassa-Model-Notification-NotificationDealClosed.md) | Класс объекта, присылаемого API при изменении статуса сделки на &quot;closed&quot; |
| [\YooKassa\Model\Notification\NotificationFactory](../classes/YooKassa-Model-Notification-NotificationFactory.md) | Фабрика для получения конкретного объекта уведомления. |
| [\YooKassa\Model\Notification\NotificationPayoutCanceled](../classes/YooKassa-Model-Notification-NotificationPayoutCanceled.md) | Класс объекта, присылаемого API при изменении статуса выплаты на &quot;canceled&quot; |
| [\YooKassa\Model\Notification\NotificationPayoutSucceeded](../classes/YooKassa-Model-Notification-NotificationPayoutSucceeded.md) | Класс объекта, присылаемого API при изменении статуса выплаты на &quot;succeeded&quot; |
| [\YooKassa\Model\Notification\NotificationRefundSucceeded](../classes/YooKassa-Model-Notification-NotificationRefundSucceeded.md) | Класс объекта, присылаемого API при изменении статуса возврата на &quot;succeeded&quot; |
| [\YooKassa\Model\Notification\NotificationSucceeded](../classes/YooKassa-Model-Notification-NotificationSucceeded.md) | Класс объекта, присылаемого API при изменении статуса платежа на &quot;succeeded&quot; |
| [\YooKassa\Model\Notification\NotificationWaitingForCapture](../classes/YooKassa-Model-Notification-NotificationWaitingForCapture.md) | Класс объекта, присылаемого API при изменении статуса платежа на &quot;waiting_for_capture&quot; |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney